
\begin{resume}

\begin{resumelist}

甘建铃，男，1982年10月生于福建龙海；

2001年9月至2005年7月就读于广西大学物理系，获理学学士学位；

2005年9月在上海天文台开始硕士研究生学习，其中第一年在中国科学技术大学学习；

2007年9月在上海天文台硕士转为博士，同时获得中国科学院中德联合培养资助；

2007年10月至2009年10月在德国马普天文所（Max Planck Institute for
Astronomy，Heidelberg）学习；

2010年6月毕业于上海天文台，获理学博士学位。

\end{resumelist}


\begin{resumelist}{联系方式}

通讯地址：上海市徐汇区南丹路80号，中国科学院上海天文台

邮编：200030

E-mail: jlgan@shao.ac.cn

\end{resumelist}

\end{resume}
